突發！巴塞隆納首席射手梅西家人報警稱賽前曾被脅持

一定係咁

0/10

1分都冇

涉事莊狗已被捕